證人供詞/證人陳述書？

呢兩份野係咪一樣？都係witness statment?